有冇人信有平行宇宙

我buy Hugh Everett 果隻

所有可能性都已經出現過

信